有冇人試過真.漏報?

純討論
假設有個銀行戶口六七年冇郁過，入面一直冇錢
唔記得報上學資處會有咩後果

被人拉

認真？咁都幾慘

輕則取討資助
重則冚家鏟
好似係咁

唔報都係咁啦
無錢9成9無事

你唔好俾佢大到 惡過佢就無事

漏就係漏
邊有人理你真定假
買保險報漏一樣野都成張單取消啦
你等學資處追返你咁多年既錢啦

純諗起討論
你講得岩

真無錢應該無事

有報應架你